你地識唔識得珍惜

人因為長時間擁有 就覺得唔需要再花心機

亦都因為咁往往都忽略身邊最重要嘅人

而嗰個一直等嘅人都會默默承受

即使係咁佢地仍然支持自己

期盼終有一日會有所改變

到失去先黎後悔就太遲

奉勸大家珍惜眼前人

無論係愛你嘅人 定係親人

花多啲時間同心機

知道Ching

多謝你 我希望人人都明

我會嫁啦

好呀

返嚟啦

相親相愛更開心

我都想

咪臭係 見太多
口講好愛好愛 其實就乜都冇做過

睇你點定義

好多事可以為對方著想

見少啲囉咁

祝福你

拍拖拍到好似單戀咁 有d辛苦 雖然知佢覺得冇野 其實係唔係唔應該擔心咁多

係詩9

可惜你一錯再錯⋯心已傷

我都諗過同樣問題

搵啲野做分散心情

等佢搵你 做得多主動點都會攰

原諒她77次

你道行未夠深

可惜了嗎？

有感而發 未可惜

可愛嗎？

可愛

保重

大家都保重

你就好，有得珍惜下。。。

我好想有資格珍惜佢

我好珍惜，已經全力以赴

時間緣分不對 比啲時間自己

一到呢個鐘數我就好辛苦，今日一個人行咗成日同佢去嘅一田。

畀心機

唔識
唔期待人地會珍惜我
都唔識去珍惜其他人

係咪我呀

你睇唔出我幾畀心機咩

親人呢

佢地好愛你

so blue，勿相認，想去返曬同佢去過嘅地方。

勿輕易放棄啊，求你握緊

去靜靜 比啲時間自己

我易放棄就唔會有呢個po了

但聽日返工 ，好想去返曬

等放假

我更加想佢喺身邊，唔使自己去

太遲了返唔到轉頭

珍惜。

抵你死 唔識珍惜
以後唔會再有人咁珍惜你

不是 我唔係做左仆街仔

只係有感而發 好愛女朋友

希望有人珍惜我

讓痛苦 輪迴千次

遺失了你才明白我會消失了生趣

已經無再見佢

做左仆街仔？

定係有人唔珍惜你

個個都識講 但真正做到又有幾多 無咗先嚟後悔又有乜用 口講有幾重要幾想珍惜有乜用 行動做唔到出嚟 講真做唔到嘅野無謂應承人 不過人都係自私嘅

我係走嗰個
已經受唔住

同親人好疏離
好憎佢地
佢地毀左我童年同少年

風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

唔識

我都係咁諗 好心做得到先好應承人

大家都珍惜大家唔好咩

好同情你

呢個係佢既損失

巴打希望你早啲解脫 你值得擁有更好

對唔住

咁有冇搵朋友呀

唔到最後都唔知結果會點

可能等係有用呢

試下啦 個人會開心啲

雖然你對人好 人未必對你好

起碼自己盡左力

thanks

有既
但大家有大家生活
對方一拍左拖 或者同唔同圈子玩多左
就會好少見

大家開心我開心

我明

舒解到你煩躁就好了

你一定會搵到人珍惜你

唔洗喊 我係度

三國志

借火

一個人,幾好.

加油

一齊耐左，好似就以為大家唔會離開大家咁
但其實問題根本慢慢累積得越黎越多

係

要一齊解決問題先可以長久

體諒下對方

出緊問題而家先醒 唔知有無機會再俾我珍惜..

全力以赴 珍惜。解決問題

多謝 一句已經好有用

都係果句 大家開心我開心

希望人人都可以開開心心

世界和平

好想你個post上熱門

咁好心 幫我推下囉

半夜驚醒 提大家珍惜

其實想俾佢睇到

有種人自己都唔珍惜自己
身邊既人珍惜佢都係徒然

你係後悔定冇被珍惜嗰個？

沒救了。

有感而發

唉 但唔係個個都明又會做

real 個個都失去先識珍惜

今次我真係走啦 佢會唔會學識

如果一而再再而三都唔珍惜你

咁你就離開啦 可能對大家都好

好啦 我都唔想再喺連登叫咁耐春

會珍惜..返嚟啦

咁就乖啦

佢好似已經搵左另一個...

叫春不錯你的錯

道理就係人都知，但人要真正經歷過先會珍惜

佢好殘忍...

希望你早啲解脫

係。。。真係唔想啲經歷要發生

希望人人識珍惜

已經無得再補救，呢家經歷所學的，唔係話點去追返佢，而係珍惜下一位

珍惜完都係失去好似仲心痛

識就唔會搞到咁

我會等你嫁...

因為已經有缺口 大家心入面都有刺

請大家珍惜下一位

都係架 不過至少自己盡左力

咩事呀車頭大燈

我地識既?

唔知呀

如果有早知
所有野都變得好好囉我覺得
同屋企人關係啊
學業
拍拖之類等等

係 知對方諗咩好重要

唔洗下下就曬對方

一人讓一步都好

我真係好想知對方諗緊咩
唔鐘意估估下

我都係

坦誠相對會舒服啲

知道大家諗咩相處得都好啲

但你敢唔敢講晒自己所有既過去俾人知

我敢 對住自己愛惜既人

我冇需要隱瞞

應該點樣/做咩先表達到珍惜佢
另一伴成日話我唔夠愛佢，唔珍借佢
大家成日會因為依個問題而唔開心
拍緊拖或者係過來人既你可唔可以教下我
唔想無左佢

好想有人俾我珍惜

關心佢多d 花多d時間陪佢 唔好嫌佢煩
利申 過來人 以前唔識珍惜 家下變左第2個珍惜佢

如果你hurt 過人呢

如果早d明就好了，下個更可愛

人無可能無止境付出

係 到左一個點會承受唔住

所以想大家珍惜

可能會有代價 自己承受返

不過宜家明白就好 請珍惜下一位

宜家已經面目全非了

痴佢，留意佢多啲

試下係佢角度諗佢想做啲咩

只要你用心 佢一定睇得出

加油ching

珍惜我 一齊叫春

宜家明白就好

學識左珍惜 相親相愛更開心

你hurt人hurt到咁?

點解人係要咁犯賤
唔錯過唔會知錯
但係已經無得挽回

太遲了

當然唔係啦 唔係點會有感受

唯有好好珍惜下一個

當買個教訓 刻骨銘心的。

人生路漫長

曾經既自己係點

愛理不理

好易投入
唉

投入係好事黎

我講另一方

同意

兩邊一樣姐 一人付出一半囉

好好對待身邊對你地好既人

想珍惜，但冇機會

為何

當你太珍惜 佢會變成習慣 並要求更多

係 佢唔會覺得你特別珍惜佢

到失去先會發現全部都係你

分咗手先後悔

可以現在學會 好好珍惜下個嗎

可惜依個道理往往都係失去咗先學識

真係好後悔
好想同佢道歉
但道歉又有咩用
可以，下一個要更珍惜

真係。。
仲反省咗好多好多
後知後覺。。

所以係度提醒每一位

好 加油

後悔就太遲 你宜家應該明

每一日都會提一提自己

我都知係我諗太多 不過我都控制唔到 佢又好似無咩野

我都係 比啲信心佢

散左了

因咩事 被嫌棄？

都係因為佢覺得我太愛佢 佢又淡左 所以一直比個自己唔愛既人愛住 好辛苦佢話 我係因為仲愛佢 唔想佢辛苦先分開 好痛

佢嫌你煩 好難受

真係好似你哋咁講
意識到要珍惜嗰陣時已經無機會可以珍惜
入得嚟而仲有機會嘅人加油珍惜

到真係要珍惜嘅時候佢對我已經無哂信心

一直都係比緊機會

捱得太耐 已經失去信心 就冇機會了

啱 好後悔

如果好珍惜 做到自己最好 都係捉唔緊 咁點

好好冷靜落黎 搵第二個會珍惜你既人

你已經做得好好了

會攰 原來有時就算好珍惜都係無用

我都希望佢識珍惜

一齊左5年
唔識得珍惜
到後悔已經太遲

我愛身邊每個人

唔識
到識嘅時侯太遲了

比多次機會我好好愛護你好好珍惜你
對唔住 我會盡力建立返你對我嘅信心

大家都好好 明我講咩

可惜錯過咗，只有帶住痛苦內疚一世。

請你好好珍惜

最緊要珍惜自己珍惜機會

加油

呢家識 但係太遲鳥...

下一個好好珍惜

如果當初冇意氣用事
今日會點？

我好想珍惜呢家果個 但係條路好難行

冇當初 學識珍惜你就唔會後悔

我明 比多啲心機 加油

佢值得更好

我失敗咗 祝你成功

點解我咁遲先睇到呢個post...
分左手喇 我仲係好愛你好掛住你
怪我自己冇好好珍惜

前晚終於unfollow左佢ig同del左佢snapchat fd 好掛住佢好想睇佢d野 但係我要頂住

我嗰個已經搵左第二個喇

我嗰個聲稱冇鐘意其他女仔 但佢最近做野嘅地方的確有好多女 所以我都唔知 巴打 要一齊撐住呀

我已經盡左力...花又買過等又等過可以買嘅又買過，可以做已經做曬。早幾日肯比我接收工，嗰日又拖又攬，但返到屋企之後一切照舊。佢無左我，日日同男人打機出街.....無左我，佢過得好好。係我一個傻下傻下，係公司門口等佢食飯，等到佢出嚟先知原來有條仔接佢食飯喇
我撐唔住啦

坐地鐵咁耐喊咁耐，男人老狗都唔想係街喊

你係男仔 做咁多野都有機會打動到佢嘅
但我係女仔 女追男 真係隔左層紗咁

我琴晚同佢喺屋企樓下傾 我都喊足個半鐘 不停俾人望

打咩動啊...打999就有份
都係唯有等...
我愛你啊？但可以點？